華春瑩：美國若像中國對待新疆 種族問題就解決

美國亞特蘭大上週爆發大規模連環槍擊事件，死亡的8人有6名為亞裔女性，引發軒然大波。中國外交部發言人華春瑩在提及此事時，竟反而呼籲美國政府應學習中國政府對待新疆等少數民族，來關心少數族裔的權益，此話一出讓不少網友笑稱這根本是反串、高級黑。

由於白宮聲明提及新疆維族，華春瑩則辯稱「現在的問題不是維吾爾族人的境遇問題，而是謊言與真相的問題，美方基於謊言、謠言，對中國進行無端指責」，她更呼籲「如果美國政府能像中國政府對待包括新疆維吾爾族人民在內的各少數民族一樣，去真正關心和維護美方少數族裔的合法權益，那美國國內的種族歧視問題早就得到較好解決了」，並表示歡迎美國人士參訪新疆。

你言下之意叫美國對有色人種強姦丶洗腦同活摘器官？

咁應鳩佢嘛

解決提出問題的人

咁又啱wo
邊個嘈就捉曬去集中營
或者殺鳩曬
仲邊有問題

教人咁叻 你公開你既處理手法畀世界睇下囉

瑞士出咗answer，姐係點？

世上唯一MUSLIM唔嘈既國家就真係得鄰國你睇下鬼老D MUSLIM幾撚張狂而家

即係公開叫美國將刁女兒送去集中營再教育營綁喺床度

啱，白人西岸，拉丁南面，黑人東岸，公平公正

因為瑞士興公投 公投出來唔一定係可以解決到問題方案 但至少係大家認為可以接受ge做法

黑鬼識驚未 教育營等緊你班友

笑L死，即係叫佢地搞黑人教育營？

瑞典姐係點呀

黑人教育營

屌
真係袋錢比美國

ikea啲說明書

又干涉別國內政

又真，捉晒班黑人入集中營

中國式人權

華大媽又幾好笑喎
捉晒啲黑人入集中營, 奧巴馬要唔要捉埋

james有咩感受

佢又冇錯
拉哂班黑人再教育營

滅左族就無種族問題

叫春瑩講嘢一向唔經大腦

強迫blm 同白左通婚

岩呀 好似支那種族滅絕咁殺晒d黑人咪解決

比利時、法國

BLM will never matter in Chi-na.

網民籲：美若對待中國像新疆 種族問題就解決

即係公開叫人種族滅絕

Ireland 笑到我仆街

好似支那咁 捉晒去集中營

領教領教，願聞其詳

責任在於美方

點解比利時solution 會變problem

納粹模式

其實佢想叫美國好似佢地咁開個營黎保護支那人

華大媽好似越黎越殘
係咪為走資奔波勞碌

第一件事就係要將喺美國的中國高官子女送去集中營

因為已經冇呢個種族了

因為solution唔係一定大家想要嘅嘢，answer係大家想要嘅嘢

舉個例子就係反送中，中共solution係立國安法，但answer係五大訴求

又或者國家冇錢，solution係加稅，但冇人想俾人加稅，所以answer唔會係加稅

就咁對中國人啦

入黎想睇春瑩張圖......

BBC series

又係呢個手勢

仆你個街又真係駁唔到
你趕盡殺絕啲黑人咪唔會有美國本土既黑人問題

【填充題】如果學納粹___，就可以___。

低學歷個啲黑鬼捉哂入去集中營就岩
成班nigga gang 無所事事日日黃賭毒槍

所以中國就做得岩？

亞洲人係美國咪係少數族裔lor
即係叫佢捉晒d亞洲人勞改

好正

好似係會將答案變成了問題

希特拉: am l a joke?

解決發現政府有問題既人

中國充當極權師爺

This will be no racism if there is no face.jpg

記得每位美國人屋企都要有一位黑人同住啊

張狂還張狂，佢地又唔敢對住鄰国嘈，支持下自己真主內嘅兄弟

解決左成個種族去

真

俾所有人睇下支那韭菜既下場

比利時 點解係解決方法引起問題

瑞典 個IKEA又點解

有無得翻譯做英文俾blm 支持者睇？

ok now. The chinese gov is approving to have the black and minority genocide. Pls do so then. Longing to see

所以我成日話MUSLIM係賤種黎呢個世界本來就冇溫和MUSLIM,只有未醒覺MUSLIM。根本成個宗教都係男權至上極權主義。性質都係排斥其他文化。

所以要不斷解決支那狗，世界咁先可以進步
唔掛之得外國周圍都捕獵支那狗

Sad but true, 美國衰太有人性

鬆章？
BLM點算

咁回應都好

應該即時邀請各國到新疆交流
唔好又等下年 要教人做嘢就爽手喇

又黎the final solution
孔子學院遲早追頒成就獎俾Hitler

黑人集中營 ?

#BLM

疫情爆發前, 親耳聽過一位年約三十德國afd支持者,用英文大讚習近平處理新疆問題手法

強姦自己親生女的獸父教人點育兒

可笑可笑

第一個係無問題變做有問題，本末倒置
第二個似抽水，個process 同IKEA啲說明書一樣咁抽象，最後打去屌IKEA變咗完全搞笑

支那有過之而無不及

呢樣真，全世界都學緊中共點樣收窄自由
。

即係叫美國直接打柒支那?

並表示歡迎美國人士參訪新疆
又嚟人質外交

咁美國嗰個logo 係咩意思

無人機

Drone strike

轟炸機

無人機，意指開戰

看, 这就是我国的能力
直接把问題刪掉
快速！准確！到位！
世界人民羨慕極了！！！
牛B！！！！

無人機呢架清

支持活摘共產黨員器官

佢係講俾美國人聽
用意係想玩分化

笑緊比利時嗰政府結構九唔搭八，有解決方法都變返問題

物理「解決」

都係中國人醒目,起個集中營就解決一切紛爭

意大利粉

海外華人仲戇鳩鳩話中國強大，中國勃起。屌你呢個國家不停將你班海外華人置於刀頸上推你去死

連登仔吹奏嘅紐西蘭槍手都推崇中國新疆政策

彭麗媛係雞

中国咁識講黑色幽默嘅

answer 未必解決到個問題

佢擺明想提倡呢點?

“你係點樣解決啲問題㗎？”
“對冚啲問題”

高級黑？

承認種族清洗

學佢將提出問題嘅殺哂，洗哂腦，強姦哂，咪唔會再有人提出問題，咪唔會再有種族問題

有得諗喎 你知啦 中國人最鐘意移民去美國

就好似納粹對待猶太人咁解決問題

白人黑人咪做緊
排同打華人

快啲開放新疆畀人入去慢慢睇慢慢學.

muslim 睇唔到

美國個solution應該改做freedom/democracy

談笑間 檣魯灰飛煙滅

你国周俞都投咗胎去做Ireland 撚喇，講！

同意，學支畜咁將人地種族滅絕咪冇問題

WTF

仲未有顏射圖

繼問Twitter點解唔俾支那人用之後又一力作

同美帝的有色人種講，睇吓點

集中營捉晒啲有色人種

尷

即係你認左新疆果D係集中營？

中式邏輯
"新疆人"犯謀殺罪 = 新疆人有極端恐怖思想
咁北京有人犯謀殺罪 = 刁總..

解決提出問題既人=問題解決

又係喎

BLNM

日本唔係應該係鞠躬道歉咩

弊燈: 文化黎

佢應該想串日文係唔係都開會

開會文化，無野傾/傾唔掂數都照開

但起碼大部分人都接受

美國係轟炸機炸到有 solution?

建議美國好似中國國對新疆咁對待中國

真係唔怕醜

殺哂中國人咪解決問題

黑人全部去絕育？

消滅種族就冇種族問題

點駁姐

🇭🇰 Problem ——-————> Solution

認自己種族滅絕

班blm可能都想掟哂佢哋眼中嘅白人至上/trump supporters去集中營

意思係種族滅族支那人？
咁又真係解決到世界上大部分問題喎

痴9左

即係出坦克，機槍

即係鎮壓黑人？

咩來架香港是中國不可分離的一部分香港的解決方法應該跟中國一樣

你是否要搞港獨

快啦屌

夠薑全面俾外國監察

今個星期邊個同志，突然係美國搞個"黃命貴"出黎

小田原評定

ching有潛質代替老胡做環球時報總編輯

到時就真係blm alm啦

最終解決方案

Solution一定系correct

可以系correct answer
可以系wrong answer
但Answer系大家接受既野

有冇英文版

黑人/中東人/支那人教育營
捉黑人同中東人去絕育
捉曬支那人入去日日oh say can you see
只准講英文，胡言亂語講支那話 = 酷刑侍候

睇你邊個角度睇，如果係政府/理性角度睇你個講法係啱

制度自信

其實自從97年之後香港Problem真係咁劃咗就算

即係種族滅絕?

成日陰陰濕濕用支那話講 有種就英文+ twitter

首先，中國人先

姐係當無存在過？

出咗新版

Btw有一個版本係🇩🇪-》希特拉-〉final solution

根本係啦，咁多年以來都冇人解決過問題

解決提出問題嘅人 = 無問題

France同Mexico

Iran : 走啦！我唔想搞大佢呀！

英國點解？

Google英國嘅下午茶文化

鬥紅喺而家係生存技能黎

唔理咩事都飲茶先

人哋新疆人用你的方法對付你班北方人，新疆就安樂曬嘞!

放學後tea time

梗係啦，個個困哂響集中營，仲邊有種族問題？

非常同意華姐講法

就係用高壓極端手段 當然能解決根本問題啦乜都滅曬梗係咩都冇問題啦

點解上面個個都講黑人，華姐講單槍擊案係亞裔，好明顯係叫美國人對亞裔就好似中國人對新疆人咁啦

有呢d證據美國仲乜唔擺上黎？？

系你老母

點解永遠要用舉起一隻手既相？

起集中營

即係中囯開左口會殺新疆人

咁幾時到香港人？

咁就應該開放比西方入去開下野

呢句野咁似老納

左膠德國最勁

捉晒啲黑人入集中營？

聽唔到

ikea？唔明但係笑咗